其實個教練有冇出來回應？

假設你係比人屈，冇左份工，個名臭晒，點解唔出來回應？

最撚大問題係條女唔開名又唔報警，fb講完就走左去
個男人點走出黎講野啊？對號入座啊？

陣間有幾個教練出黎自首就好笑

呂麗瑤母校培正中學昨晨發聲明表示，3周前呂麗瑤向校方表示將公開事件，校方知悉後即時停止涉事外聘教練的工作。該校稱對呂麗瑤的遭遇深感難過，絕不容忍姑息任何性侵犯事件，會全力支持她「勇敢地剖白」；學校危機應變小組昨晨開會，並向田徑隊員交代事件。懷疑涉事的Y教練亦於屈臣氏田徑會任教，該會發聲明指涉事教練已被即時暫停職務。

外人就話唔知，行內應該知道講邊個

有人講過副校, 而且仲有個c9女教練
更有一個係體院教練
但唔知點解講親呢3個就一定有人仆出嚟即時幫呢3個解圍

條女搞到人地身敗名裂就咁走左去?

經crosscheck多個post，最新確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、Coffee@、Gladiclus、newlife、JR、RedBaron = Epiphany、dewi、bbchu、D_Wade、Spurs_Leonard、十卜Ching、侵B、民國復興、群龍共舞、霍金轉身、優美開始、黑腸盧卡庫 = 國語好手、返六日唔撚易、追捕兩米黑鬼、吾系甘開心牙、社會主義者佛利民、小翁翁、毛澤東、晚媚

等睇連登集體炒車
稍為有腦既人未清楚都唔會亂出聲la
你見學校咁快表態就知件事9成真la
係連登仔咁醒
唔知頭唔知路就去屌9個懷疑受害者

大部份反對者係不滿佢既處事方式對於有無性侵係保持中立

我都好想知學校會知件事9成真。

如果教練有做過：

1)無可能而家都無人搵上門自己申個頭出黎比人打；
2)如果唔想坐就拿拿聲走佬好過啦。

如果個教練無做過：
1)無警員搵上門自己行出黎，件事好易越描越黑，仲會無啦啦比左膠門進一跑群起攻之；

2)人生都過左六十幾七十，分分鐘都睇到化，仲同你個靚妹玩咩。又告又盛太張揚，無論結果係點對自己屋企人都唔係好事，咩都唔做等件事慢慢過左去就算啦。

以上全部9UP 唔好認真。

人地唔報警就一定係老作
係女就一定係雞係公廁
利申:我指出你地有謬誤唔=我話條女一定講真話呀屌你老母垃撚垃邏輯盲

遠有2013年基真小學女生墮樓慘劇
近有2017年何福堂小學欺凌事件

你呢兩件事係係學校入面發生喎，
要查應該唔難。

而家呢個Case 呂小姐係Claim 係教練屋企發生，
如果唔係教練事後唱通街，我都唔明學校可以點查。

條女識玩呀，等果火燒大啲先再開下聲講2句

你出去睇多次出面d post
有幾多個係你所謂保持中立

我都見到好多post公審個教練/質疑者啦

CALBE定NOW 尋日打過電話比個教練 話搵左律師 唔回應

等睇炒車

你自己睇下出面d post幾撚肉酸啦
扮理性

大家點睇

依個教練係性侵佢嗰個